試過最窮，窮到點樣

試過户口剩低十幾蚊，八達通剩低十幾蚊，啱啱好夠一轉車費來回

無錢真係好辛苦

我都驚無錢俾卡數，所以一張信用卡都無

未窮過..
次次洗哂錢屋企人又會入幾萬蚊零用錢俾我

一條底褲分幾日著

M記8蚊包果期 返工一個豬柳強當lunch 夜晚返屋企食

得幾萬蚊零用錢
咁都唔算最窮?

窮到食n手飯

戶口唔夠一百蚊,要汁屋企D散銀拎出街食飯 無錢交電費比人CUT左

爭卡數四至五萬 無工開 戶口淨番三位數

冇工開6個月,日日睇住銀行d錢洗